由 2011 年開始日日都聽人講美國加息

唔覺唔覺供樓都供左 7 年平息，係時候要還了

已經一開二，二開四，四開八左，已經退左休

美國加息的大道理 (2011年2月10日)

你是美國人嗎

港美加息要等2012

14/03/2013
港銀加按息 比美國加息更危險!

加得嗰少少息，咁都驚

「美加息否，市怎麼走?」14年8月14日

2015年12月17日

十年首次美加息1/4厘

狼來了 7 年

出得尼行，遲早要還

唔係